太子有人訓低

知唔知咩事？

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推,想知咩事

咩事

推到有人知

推

睇蘋果動

如何不仇警？

(集中討論) 908 九月八日 2:00pm
美國駐港澳總領事館
《香港人權及民主法案》集會請願 ! !
扯國旗! 唱國歌 !

聽歌隨意門(附歌詞):

手足動人獻唱

落單狗冇人打
又等增援俾人搵拉

屌佢老母推陳伯

唉， 明明機會

人地出招啦， 只係鳩屌

手足又送頭 好心一喺快手打就走 又圍? 比狗拉? 打就打啦ON9

笑死 差佬出糊椒
First aid拉人鏈保護差佬

唉， 仲有咩好講， 冇眼睇

黑警一落黎就失控

做乜

算啦， 大家快d返屋企唔好再攪啦， 算啦

跟本要打一波就要走 ON99企喺到 到時一增援就拉晒 成班新手

但普通散狗黎

因為入面有傷者咋？

一把遮隊落去就走啦

編號:49859攻擊陳伯

成班都有燥狂症

肯定因間成隊防暴落嚟 屌

有傷者又點

45859

其實係班仆街狗搵個暈低手足做人質
如果唔係驚救唔到人班FA應該唔會保住個範疇

見佢得幾隻又無裝 3MIN 完事班狗都未增援啦 依家又唔走 等比人拉啦 成班傻仔

49859 董華忠 警長

入面急救緊呀 First aid係保護傷者 係班狗入去避

重要後到果2隻狗 隻矮狗重要推開保佢地既人

咁點解fa要圈埋黑警
睇極都唔明

49859推撞first aid

要空氣呀

唔係轉場， 係直情算掛把， 人地出埋棍， 胡椒噴霧， 我地都捱打， 鳩屌， 有咩好講啫

佢有人做緊急救 得咁少狗係到 如果D人沖埋去打鳩D狗
救護同傷者會好危險

獨媒話佢不省人事

圈埋啲差佬入去鬥吸空氣？

100%
人少少就龜縮
轉個頭有狗黎增援就聲大夾惡

又等俾人拉

冇得咁講 FA 兩邊都會救
正正因為佢哋無論咩人都救
先至多人尊敬

太子拉左暈左個個係手臂有狼logo個個 成日見 有冇人識佢？

根本班狗咁少人 咪淆底借傷者黎保埋自己囉

49859 見你另一個post講

班手足比人打到仆街個時 班狗有冇送佢去醫院 依家個手足比人打晕阿

點解太子站班狗咁大反應
因為真係有啲唔見得光嘅嘢發生咗囉

聽晚白花太子見

知道

你個暈字咩事？

目擊者:6個警員禁住佢 塊臉白晒

好似好嚴重

梗係啦， 但佢地又博中我地唔會攪佢

晕你老母

其實依家唔走一陣真係拉晒

警察要佢面壁wo,師兄

面白晒, 冇反應

又想打死人

紅衫個FA係咁同啲狗交頭接耳

我諗呢班要快D散, 一定CALL左支援.........

咪隔住個mon叫人打乜打物啦

個男仔15歲到 佢跑住落地鐵 當時面青白哂 跟住六個黑警禁住佢
有人問佢咩事拘捕 黑警話唔洗同你解釋

唉 手足

其實係架， 唔好晒時間鳩屌， 反正唔識攻

蘋果個呀叔話個傷者塊面白曬

好似好大獲

6個黑警壓住一個

塊面白曬 應該就死

睇落嚴重
係咪傷到頭

狗狗冇理性
但FA保持專業

睇蘋果話佢跑緊就比6隻狗禁低咗
嚇到佢嘴都白曬

應該又劇本
唔完美 無改善

唉， 真係

好嚴重啊傷男仔

現場記者唔好走啊 唔好掉低佢地

屌你老母打陳伯

防暴黎左啦

我見到幫手圍d fa 都俾狗用棍扑，又推開
我有時都唔明佢地...

無言次次都係咁

Push

班狗做咩都冇後果架啦，晒氣啦

又拉左幾多個

準備又要封站 毀滅證據

可能真係會死

依六隻狗禁低左個黑衫跟住暈左

拎左 aed機
佢係不醒人事 好大機會出事

中華基金中學：你班曱甴再搞事就全部無書讀

走啦， be water , 不割蓆， 不分化

防暴進場

又殺人

831維園undercover開槍同埋喺天橋掟汽油彈

唔通又想封站

點撚樣走呀屌你老母
睇住直播淨係識叫人走

已暈左

太子唔好守啦 完全唔夠人

班狗落左一次站之後, 依家攞正牌入曬

唔打又唔走 圍嚟做咩先 隔離旺角狗屋

頭先好好機會又miss 左， 閃啦， 唔好晒has

First aid冇幫佢打側訓
係咪唔係好嚴重

做乜尻前排啲人幫黑警組人鏈， 跟住紅色衫個First Aider 又同差佬交頭接耳

唔好有事。。。

好似有個學生比六個警員追住黎拘捕
利申:未FC

又話人挑釁

叫黑社會姐 佢地自認?

Aed 咁大鑊？

咪係囉， 就係咁簡單

做完一次 work咗冇野喎
唔通唔繼續咩

幾多人都無用啦都唔會還拖

唉屌
班狗次次連FA都打
鬼唔望佢地冚家失救致死

鏡頭面前打死人

快手打錯

屌 唔撚好有事

希望無事

快啲走啦

屌

會唔會又死咗人

公安盾？？

啱啱蘋果有個做訪問話塊面青曬仲要嘔

又係太子站

睇唔明岩岩幾個fa做咩幫手圍，轉頭重要比人打

其實太子果班係咪全部武警黎？

有冇人跟佢去醫院

唔好有事

暈左。影到哂

依家唔洗人煽動全香港人都屌你地

而家對家有成廿幾人冇得玩啦， 算啦

個學生俾六個差佬禁住
不省人事

又有前線女狗做防暴

好撚矮呀陳伯都高過你

其實做FA好難唔係左膠,一邊要救人一邊要打人,你都癿得好唔合理啦

推！

因為傷者好嚴重

一陣比佢地趕走埋FA
咁死左手足點算呀屌

用下腦

救護點都係以傷者為先

push

記者唔好走

d記者唔該你地影實 人命關天！

我屌你老母啊黑社會

千奇唔好有事啊

手足頂住阿

個男仔冇知覺

6個㩒住 the rock都暈啦

手足唔好有事

記者跟住呀

下！！

白車咁耐都未黎架

屌呀

希望唔好有事

用埋AED到依家都未醒返未上得擔架
即係心跳停左好耐？

似打撚死左人 而家咁耐都冇反應
班狗掂都唔敢掂佢

可能又死咗人

晚晚都咁多單 完全消化唔到
好唔舒服
屌你老母死黑警
頂撚住呀 唔希望任何人有事

唔好掛住睇
快d幫手backup太子呢段片隨時好有用

千𧘻唔好有事呀

屌 好撚擔心

快d mark哂現場警員number
有可能殺左人

屌
唔知點 好想喊

黎左啦, 有擔架

屌 唔好係又死唔係又死啦好嗎

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

嗌抖唔到氣都唔放，一味叫人冷靜但最失控就係班狗

現場手足情況不妙

有冇記者影到事發經過？

真係好似好大件事 好擔心

太累 抖下姐

殺人呀

2312 #太子地鐵站
有年青人早前被捕，疑似被打至昏迷不醒，現正接受急救。現場指佢無做任何野就被警察打到昏迷不醒。

唔好有事呀

一定要無事

黑警日日殺一個

現場手足快撚同我走

連擔架都唔敢上住?
好嚴重?

係咪做緊心外壓

打死人2.0

個時有邊間影到成個過程？
一定要無事

好驚

有時都唔想睇連登D POST, 我以為去左藍絲區, 乜野尻UP都有

講完有無笑？呢個時勢仲講咩道德人道狗都唔比你救人 你仲走去救狗等佢起身繼續打人 繼續大愛

日日去太子站啊屌你老母

呢6隻狗想殺人

仲話6個禁住佢，咩人都死啦，幾百磅

係 應該最後試下救唔救到

屌你老母臭閪死黑警 又企圖謀殺香港市民

軍裝圍住哂 發生咩事都冇人知

今次係咪真係打死左人
痴撚線係咪都打
壓住抖唔到氣又唔放

backup片

唔好有事呀屌

係咪仲用緊aed機？
係咪姐係代表心跳仲停緊？

送去醫院未呀
半個鐘都黎啦

心外壓....心臟停咗跳？

痴撚線真係出事？

又唔比人影 殺人犯

去鳩屌， 冇行動？ 跟住等防暴畜龍黎？

49859

6個狗企左係邊？

黎左咁撚多個拉哂人鏈封鎖線
又唔比人影

手足定街坊

一開始FA都叫大家後D
比空氣手足

但大家好似以為手足係扮野咁

我明大家好嬲
但首要係咪應該手足生命最重要先?
連救自己友都阻

進化啦大家

頭先明明咁多人都冇人去幫拖， so 9 sad 😔

唔識策略 推俾其他人睇

太子站d cctv 應該仲著住？ 陣間乜都做唔到證據

而家散仔就唔係黑警？

屌佢老母死黑警！！！！
唔好有事呀

要現場急救，但望落似係班狗唔放。

囗罩冇number

殺人兇手

唔好搭地鐵

btw 巴打你不如開個post同大家分析？

呢個手足真係要密切跟進, 死左就慘

屌啲狗真係冇人性...一定要冇事求下你😞

有人暈左 冇空氣死左 黑警又瀨架啦 用下腦好冇？ 剩係識屌？

黑警→卜頭黨 暈左訓底

手足頂住呀

頂住呀手足

市民懷疑昏迷 然後連登屌fa 我睇唔透

屌你老母死黑警

真打仗 敵軍急救員係自身安全嘅條件下都會為敵方提供救援

以致後來先確立左後來嘅一部份人道救援嘅法案同條款...

都要尊重FA 正如當日都要幫升天南搓啦

落單比人㩒低暈左幾分鐘先有人過去

商場都係

咁撚耐仲未上白車

頂住呀

我意思係普通散狗， 出埋胡椒噴霧， 我地都冇行動， 只係鳩屌， 咁樣work 咩

apple拍唔到 打低果下

唔好有事啊手足

我寧願炒車

到時入集中營再慢慢保持專業啦 十卜

有冇片?

頂住呀 醒呀

市民話6至7名警員壓住少年至臉色蒼白。可能有機會成為首名植物人手足。

一定要撐住呀

見無做CPR
係咪已經有返反應

頂住啊

會唔會出事

認同

唔好有事啊

有冇firstaid講下

猜緊？

佢地愈來愈重手
衰Ｄ講殺人係遲早既事．．．

大家有抗爭既覺悟未？唔好再對極權仁慈

點解仲唔上白車 等咩

未有事，死人一定封站

佢有咩唔瀨？
用下你個閪佬
佢打你之後個人如果死左
佢點會都瀨

千其唔好有事

大愛撚唔應該打扙岀現
你對人仁慈 只會累到自己友

講真而家人地多狗，鳩屌佢就我地蝕桌， 只怪頭先餐士我地白白溜走

頂住!

直播話半個鐘冇反應

我諗陣間會趕走記者 跟住封站

集氣 唔好有事

班黑警咁撚串

外媒係咪星期六日先比較多？

陳伯

部機run得電擊果時一定係要無心跳

祈禱
屌你老母死黑警

姐係唔洗救市民 打咗狗先再救？

冇人諗過守護你地呀 condom仔

記招仲話警方好克制 我屌你老母呀

而家圍佢都冇咩著數

唔好真係搞出人命

香港多年前曾有過卜頭黨，卜人暈低後老笠，同現今黑警一樣

望住睇下救唔救到姐

班狗咁平靜任屌通常係出左大事

唔好呀

屌你老味臭閪殺人犯死黑警

[實質行動建議] 9月必須用以下方式提升革命覺悟

好似話乜都冇做俾黑警打到昏迷不醒

一定要冇事 求下你

極端武裝組織香港警察，劫持完巴士，又起地鐵站發動襲擊

有冇人證，證明佢係咩都冇做過而比人打

唉， 又見到狗得戚既笑容， so9sad

到時cap曬圖
歷史見證

唔好走 一走就趕記者 再封站

唔使嗌黑社會
係嗌殺人兇手

班狗諗下聽日4點點拆啦 屌你老母閪
手足頂住呀！

對狗黎講 你轉身跑都係罪

外媒一般唔係大嘢唔會嚟

蘋果訪問個人話係地鐵跑咋

咁都可以屌fa ?
你話佢地大愛都好
但宜家佢係救緊手足
而唔係班狗喎

我正式宣布 再圍狗屋係傻仔

下下打頭想殺人呀

無血性無良知

真係笑你老母臭閪 遲早逐個逐個幫佢祖宗起幅骨睇下

殺人犯

佢會話 懷疑想逃走 所以拘捕你 求其作都可以拉你

拆乜撚呀 個記者會除左抺黑之外仲會做乜

聽日9up大會問啦 幾區都屌撚哂狗呀 仲扮撚哂野真係厚面皮都仆街on柒鳩

但客觀而家狗多， 可以點， 仲要係防暴， 頭先得6隻散狗咋

點拆啫 咪個幾句囉
你都聽慣唔使我重複啦

有冇大頭？

係

過幾分鐘搬走傷者就放tg清場又捉幾個

又鳩講過關， 佢地最叻叻架啦

唔洗博，根本唔會

去醫院未

推 手足唔好出事

咁撚好聲氣 一定瀨撚左野

咪又話個別事件囉dklm

暫時未有資料，我哋需要同醫院聯絡 然後拖幾日再講其他藉口次撚次都係咁

黑警殺人

到時死左人

仲有藍絲撐警既

強烈要求整合list列哂出黎

成班幫兇，殺人兇手 要你知道死左人係唔好惹既

如果真喺出事,殺警都唔割

嘔吐，失去意識
似腦出血

2335 香港獨媒直播員話太子站B出口，警察打傷市民，有人失去意識，急救近半小時，傷者都未有反應。

果下笑我真係心寒， 好撚鬼異

屌42C仲未玩完?

地下好滑 冼親 唔好意思

本來就唔割 唔好再講啲廢話

只係未有人敢做...

點會又人殺呀

瀨左野又call增援 仲要聲大夾惡

未去醫院？

未死都係殺人未遂

唔會有人做 人地睇住黎食知大家惡唔出樣

啲狗真係侮辱緊真嘅狗狗

冇cpr...應該未死

希望唔係畀狗扑頭

搞左好耐 係小事神早上左床啦 屌

你邊到睇撚到我屌fa
我係話大愛撚唔可以係打扙岀現
唔可以救敵人 因為救完敵人 他日都會害自己人
唔係講緊依家太子呢件事
睇清楚先屌人

冇cpr?? 但有用aed ?

推

知道831真相都唔肯企出黎既港鐵員工/知情人士 ,如果你睇緊呢個post

我話你知

件事過左之後，被自殺 被屈 屋企人被威脅既會係你

班狗異常平靜，咁至得人驚

引用你個回覆就係屌緊你
師兄你會唔會諗得太多

應該係準備定

屌你老母死黑警！

睇到咩？封鳩住晒

97 機場
98 美領

其實cpr同aed邊度影到？
我睇蘋果live唔係睇得好清楚

咁耐都唔送上車？

唉屌 仆街

第時入曬佢地罪

現場人話比六隻狗打完之後咁
睇live GCS 3/15
冇massive bleeding
冇CPR 緊

似腦出血

快 d 送佢去醫院啦

牛頭角個面已經拉左好多個手足

PC49859 董華忠 太子站打人

仲要用aed

頭蓋住白布?

好大獲咁

醒呀。

仆街 唔撚係嘛

塊白布係....

又急援 肯定有大鑊野

我見佢個頭先對腳好疆硬 無郁過 加上電視話佢嘔 可能腦出血 無人敢搬佢

仲未醒？？

白布？

屌你老母，成班癲狗無差別打市民見到仲唔走？走又俾人打，唔走又俾人打

發生咩事....

比狗打？

白布

醒返未？

要上固定器

死左..

唔係布黎
呼吸器

話送去醫院

跟到去醫院一定要

同埋如果我呢個一句粗口都冇都叫屌緊你
咁你真係玻璃心過啲強國人

做咩仲唔比佢上白車

似真係暈左

仆街, 有無救護撚講下會係咩情況

手足 暈好啦 唔準死呀！！

屌 依樣真係好撚嬲 有罪推定食撚屎

終於有人明白

就算冇事，會唔會變植物人？

我屌 而家咩撚野事
點解次次有人受傷都要比班黑警圍撚住哂？識急救咩？
死開啦人命嚟嫁
嬲到仆街

搞咗咁耐先送院
日日去太子獻花

行撚快啲啦 快啲上白車

請推呢張！
藍絲流出嘅相話係13歲少年！
唔可以俾popo假新聞得逞！

殺人犯 香港公安

試下理性分析， 始終有傷者， 仲要重傷， 其次太子站而家都聚得人多， 佢仲未發圍， 始終畜龍未黎， 唔會惡出樣既

痴線 差佬死撚開啦 等佢快d上白車

開左兩日學

禍及妻兒字未？

黑警日日傷幾個中學生唔係辦法

班狗自己塞住
屌你老母

係咪得我一個見到 個氧氣袋無郁過

打暈左即似

睇落似就死 希望唔好失救

頭盔都唔一樣

仆街, 一定係斷左頸
帶晒頭COOL

死黑警 整咩9人鏈 行得咁慢

個氧氣袋好似冇郁過

係…好驚

有無人知個袋係咪應該要漲下縮下咁

唉， 但呢度好多手足仲未明白， 或者唔想明， 就話鳩我地係分化撚😔有時好撚心淡

咪嚇自己啦

要人去明愛/廣華睇住傷者!!!!

醒返？

真係無
仲要帶晒頭COOL,
似係斷左頸椎

換裝唔得嘅？問題係張13歲少年相好多疑點

班狗都on9, 自己阻撚住條路

冇水氣

唔係 個氣袋真係長期脹住

搵人跟去醫院呀！
點知班狗同醫管局會點處理？一定要睇實！

班老鼠打完人又救人
好撚嘔心 人命嚟架
你地死10次都填唔到條命呀有咩事嘅話
草菅人命

淨係識搵pprb嚟擋
克制克你老母咩

呼吸應該有霧

如果唔係明顯死亡，係咪一定要入院由醫生確定？

2348 救護員將傷者送往醫院救治，期間為傷者戴上氧氣罩，但未見氣袋有漲過。（呼吸弱／昏迷）

屌唔夠膽諗最壞結局呀仆街黑警
傷者昏迷時係帶住粉紅色Headphone既防毒面具

一定要睇住

屌你地咩 個個都講死死死 講返d好聽既說話啦

通常都會扮救緊， 送去比醫生確定

記者一定要跟住

真係cls 啲First aid拉人鏈
有個警察衝過黎推開佢地 cls

屌
本身831求炒車
依家嚟多單

去廣華？白車規定去最近醫院

封住出口唔俾記者影 隨時上咗ZG

跟去醫院呀

係 但應該要搓住

死左

見到車牌

A
473

記者請你地跟住⋯⋯
求下你手足，你唔好有事⋯⋯

白車 A473

記者求下你地 咩報館都好 一定要跟實

仲要喺現場搞左勁耐先上車.........

白車A 473

哇屌你老母呀仆街 屌

跟去醫院呀！！！！！！
咪撚俾架白車走甩！！！！

PC49859 董華忠 太子站打陳伯 撞first aid
白車A473

突然諗返菲律賓人質事件

應該又會冇晒消息

A473
廣華醫院

咁同要記者淨係影對自己有利鏡頭無分別
FA責任就係救人 就算係敵人都要救 RED CROSS上第一堂已經咁教
你可以唔認同 不過請尊重

唔熟太子果邊
但最近唔係廣華咩? 我所知

推
PC49859 董華忠 太子站打人

唉

係廣華 10分鐘內一定到

根本依家班狗嘅策略就係濫權濫捕濫告

千其唔好出事香港仲需要你 一點一滴都不能少

所以更加100%肯定係斷左頸椎...

上次澳洲職業足球聯賽, 有個球員落地落得唔好...斷左頸...都搞左成粒鐘先可以上到白車.......

唔一定斷頸椎先會帶頭cool...head injury一般都會帶

點解要封埋出口？
防礙新聞自由？

吉人天相 惡人會有報應

求上天保佑呢位小朋友平安冇事

屌佢老母 帶哂頸COOL氧氣罩....

有冇可能去埋醫師follow

頂撚住呀手足....

醫院

你話呀， 睇下頭先我地幾不濟先得架， 真係唔好意思， 我係咁直， 唔係想分化

撐住

9成死
班黑警故意打頸椎,好容易死人

佢應該係用緊non-rebreathing mask吸緊氧
個袋正常係長期脹住 呼吸應該仲有
應該吉人天相

有冇記者去醫院？
我哋駛唔駛搵人去？

守護孩子應該會跟掛

希望呢位義士一定要死得去
大家可能覺得我好黑心冷血
但事實係呢個人頭好值錢
喺咁多鏡頭下比班狗殺死
激起嘅民憤 係林奠講幾多句no stake
Popo打盲幾多隻眼都換唔嚟嘅
呢股民憤會係今次運動好大嘅助力

唔好啊

咁我希望你做呢位義士

太子傷者冇撚左直播?唔係好撚鐘意跟架咩 屌你老母人鏈護警中立記者

最近係廣華 希望有街坊/記者跟去

一個都不能少！

唔會冇,但喺真喺好耐先出現.宜家已經去至死方休嘅程度,點都會有人做嘢

我屌你老母啦
咁不如你去

咁你唔出去受死？

警犬封咗出口

You go.

我屌你老母啊 人血饅頭 黑心撚

你做啦

你講得啱
咁不如你去做呢位義士囉

如果我瞓喺到 我絕對願意去死

我希望你做呢位義士

你做呢位義士
你仆街冚家剷 淨係識收割成果

唔好咁講啦
義士唔係 condom 呀

封咗出口啊 想跟都出唔到去啦

佢地根本見人就打

你同藍屍有咩分別

你含撚啦屌你老母

我屌你
要死你去死

有無手足/記者可以跟去？好擔心...

我希望你快D死咗去

屌你老母咁撚自私

PC49859 董華忠 太子站打人
希望有Ching盡快起低 thx

你去番黑警個邊啦

痴尻線

重要企係出口阻記者屌佢老味

搵仔都話唔起底了 起左都冇人做野

你自己唔去？

PC49859

阻膠反對還手

黑警無後果邊會唔殺人

屌你老母死黑警
暈左仲要唔解手扣
死仆街

手足撐住呀

屌佢老母 蘋果LIVE FA講緊

Clssss仆街啦

蘋果live 現場FA話有機會係頸椎 脊椎懷疑骨折.....

送到上車，最少有返心跳

Dllm 你去死唔好？

喺大事大非面前
人命真係唔值錢
可以嘅 我都想有機會用自己條命
推前到成個運動

殺人兇手
成班都係

防問緊

黑警而家開始要瘋狂拉人，拉夠二千為止！唔好再做蠢人俾人拉啦！手足齊上齊落，缺一不可

暈左都唔肯解孖葉
唔俾剪衫

死仆街

黑警死全家

咁你有冇出去呀
冷氣軍師
dllm

FIRST AID話斷頸骨,背骨
今次真係醫番都變植物人....

謀殺

Pulse不斷跌 都唔肯解手扣

可能出現死亡

我屌你地老母啊死仆街黑警！！！

有冇記者去醫院？

block撚左就算啦,呢D垃圾最好自己死先

屌 15-16歲炸

你搵個差佬搵個鏡頭比我
我即刻去

太子又死人？現場人士上的士追救護車車牌A473！追！

反而我諗係冷氣軍師會冇呢個覺悟

如果confirm個細路死亡或者變植物人....我諗會有好多香港人殺狗....

幫你推

我屌你老母仆街呀屌 你死撚咗去啦屌

下下打頭

唔該你去 我地會好好紀念你

幫我開post!!! 我過了開post 上限

唉 香港人邊做得出呀 個個話好嬲好嬲 到頭來係屋企念力抗爭

FA話差佬阻礙救援

如果有任何一位手足比黑警打死
要佢成支警隊陪葬 唔排除行動升級 武裝革命

你放心
我用人頭擔保
死幾十幾百人
香港人絕大部分都會keep住和理非

有個市民話六個軍裝一野㩒低一個十幾歲既男仔

出到去咪又係鳩屌， 黑社會， 黑社會， boom boom boom

啱啱蘋果問咗 FA 話
神智唔清醒
面色蒼白
曾經嘔過
口腔有血
頸椎 , 脊椎可能有骨裂

我係P仔，今日無開過post...但唔撚明點解危急關頭開唔到post!!!

有quota

過了00:00都出不到？

香港警察故意打頸椎大把人出post講左
有人好心機到cap低埋警察點跪坐人條頸
你班人連幫手share都無

你班人係一有份的

今日(4/9)一個post都無開過

唔知幾點reset

你會唔會太高估香港人 , 個個都只會口頭傷心口頭憤怒

計24?

係， 經過呢2個幾月好撚清楚

屌！唔好有事呀！

大撚鑊
真心如果真係大吉利是有咩事 死咗都唔好癱瘓....
呢個情況好撚驚佢做植物人....

今日啲狗咁大反應
831好大機會已經

差評我條撚樣同你老母驗cancer
是非不分

依條係佢地殺人既罪證!!!!全民backup
有冇腦架屌你老母冇反應仲係度郁人
依家係咪未審就覺得佢有罪要死刑呀屌你老母死黑警!!!!!

呢條片真係要backup

CLS 我地唔需要呢d助力囉，咁撚冷血都講得出
你唔衝出去叫d死黑警打撚死你

一命填一命

三萬隻狗總有一兩隻係黃絲
搵佢出嚟 加個鏡頭影住
我個人頭即刻送比你

仆街啦 831係咪都有手足咁出事呀屌

我支持你同林鄭玉石俱焚

831 cctv

靚仔

mark number
記低number呀
記住呀

嘩屌，直接拖去打把都得啦堆黑警

痴撚線！一個都不能少呀！

九龍灣班師兄唔好鳩屌， be water 形勢比人強， 冇得玩

你跌左個良心呀？咁都講得出口

我屌你啊！
成班毅進仔係咪on lun79 人地無知覺仲拖人

唔好意思借位一用
【Google 廣告】上線啦 !

一句講曬
食屎啦Fa
你屌我分化都係咁話
之前個手足比廢老磚頭爆頭
其他手足想還拖打柒廢老
屌你老母FA唔撚比打 護撚住廢老

屌你死撚開啦
你班撚樣點解見到我地手足比黑警打
比黑警爆頭 爆眼
比黑警打爆頭蓋骨
比黑警亂棍扑
你地唔衝上去保護我地手足

如果你一視同仁保護廢老同埋手足
我冇嘢講

但你欺善怕惡以為我地手足唔會打你
但黑警會打柒你所以你唔幫我地手足擋刀擋棍
唔護撚住我地手足

咁我屌曬你地班保護廢老同休班警嘅FA老母

屌我分化撚都係咁話
睇撚到我著火

一個15,6歲既小朋友。你捉到佢，反手上手扣咩算攞。要5，6個牛高馬大，個個百幾二百磅去壓住個小朋友。做嘜尻呀。根本明眼人都睇到佢地係殺人。

成班都on99
唔撚知輸左會有咩後果
集中營慢慢保持專業啦
對家都冇道德可言你仲攬
on9
左膠嘅極致

其實大家嘅理智都好清楚
第一個人死之後會發生咩事

但大家卻係比人性同感情規範住

潔癖終會害死香港人